前排無聊DL返CSO打算重溫下童年回憶

隻Game咩事？
變左乜撚野？
魔幻劇情任務打喪屍？
排普通場冇人玩
d武器全部都超現實
打打下無啦啦有條友拎左碌仲高過人既大鎚
一鳩野打撚死我
我個隊友又夠膽死拎把武士刀出黎射劍氣
唔講仲以為玩緊MonHun

正

好癲

你仲寫唔寫架個故

以前個個笑鳩小學雞先玩cso 而家變左童年回憶

95後同00後係連登主流

樓主個香港隊長故唔係唔作落去啊？